在地鐵老細急call

本身返十點，知道大部分人在地鐵 逐個逐個打黎問你會唔會準時返得到 ，返唔到就要諗下係咪平時要 預早半個鐘返到公司 get ready等十點鐘，屌你

屌你老細個老母閪
咁撚奴嘅
逐個打 正傻閪

同佢講以後早到計返糧咪預早出囉

佢又唔係大老細，合約寫明十點返，條pk想自己個team人以後九點半返

今日預早半個鐘都遲啦on99

完全無問題呀，同佢講出足糧就得，仲要佢自己銀包出呀

而家好多人博上，利用人地一家，叫你星期六返，我話D野唔係Monday deadline, 佢又話 好多野預早做啲好嘅。 佢想星期六有啲人喺公司 逳下逳下 ，我哋唔肯佢又話我哋好計較，只係久不久叫我哋返去啫。 其實個個星期六叫唔同嘅同事返去

返去打鳩佢啦

唔識預早個半鐘？

預早個半鐘都遲呀吊你 仲係油塘

我仲向金鐘，遲左